係倫敦執到張信用卡

係London Eye 執到
卡主個名叫Oi Yan
卡主見到PM 我

推一下

再推

Bbc上唔上連登?

是我的

可唔可以俾番我？

你有心就打卡背個銀行電話

借機溝女 樓主上次先覆完叫雞post